總之咁啦： 只要喺TVB見到嗰樣嘢嘅廣告 就唔會買嗰樣嘢

我哋用返咁嘅方向會清晰啲
好過你盲住咁追捧幾樣嘢
冇喺上面出現ad就正常消費

或者搵d勇士(我唔睇)望實tvb 有咩廣告列出嚟， 見到有就唔會去嗰度消費

咁樣咪令到某樣品牌廣告嘅意義完全消失囉

我無嘢講

請BAM TVB職員 New_God_美斯

請大家照做

好難，唔睇tvb 完全唔知佢有咩廣告求list

所以咪話要勇士list出嚟

已經2年冇睇tvb佢播緊咩我都唔知

我都係